分咗手仲互follow同儲火即係點

睇唔透 求解

儲夠咪出火囉

因為想俾佢知做緊 想繼續同佢分享自己嘅生活繼續幻想佢會返嚟

即係未放低？

我係囉
都有啲人放低左咪完全唔care 冇乜所謂

雖然keep住但大家又唔揾大家

你？

係

好撚痛點放低

分手後亦是朋友

麻醉自己

而家連ig都無了
分手幾日 佢身邊已經成堆仔
開心!

諗下有個森林等緊自己 會好d

做唔到朋友 都可以做炮友

而家無得成日出街更加痛

咩事分開

愛過的人忘不掉

睇佢又唔似分開之後無約過出嚟

去人屋企都算係出街

男人老狗就咪好似個女人咁啦 女死女還在

我係絲

😂咁可以繼續 我收一收皮先

😂😂咁仔死都仔還在嘅

好心碎但係唔捨得block佢

成日覺得儲呢啲好無聊
小學雞先會做